條仔有女，但仲同我keep住whatsapp

有時講嘅嘢有少少曖昧，唔開心個陣又安慰下我，夜瞓個陣又叫我早啲瞓
有好多細節位令到我心動咗，最後鍾意咗佢
但佢已經有女朋友

點解要firlt我

有食唔食

仲沖埋去自已on9

條仔就有食唔食

回頭是岸

player想收件sp掛

因為佢嘅腸仔需要你隻閪囉

我好想flirt你喎
受唔受溝呀

g

咁你本身有冇仔
冇就唔好陪佢玩
死撚緊

放手啦
明知佢係咩人仲鐘個頭埋去
你可能只係其中一個咋

Btw你串錯字

咁易鐘意人既

你自問靚過佢女朋友咪上 男人都係下面思考

事實係眼前 但自己唔想接受

我唔想再做兵
利申：真絲

我本身就好被動 冇咩點同異性玩得埋
唔想接受個事實

但佢真係好好人呀

廢青識字小 字都唔太識串

點都好, 最緊要帶套
有左, 瀨性病, 就一世架喇

本身份人好易因小事而開心滿足 所以好易俾人感動到

岸鳩鳩，扼閪屌唔扮好人唔通做衰人打你一獲咩

一定就知a0處女
鬼識咩

姣閪

遲早變sp

浸豬籠啦狗男女

條仔想扑野，你又閪痕既咪去馬囉
都係想搵個sp冇手尾跟姐

條仔有女我都有仔，佢係咁flirt我

SP or ONS! 2選1

成班字都唔識多個
Flirt

屌知條仔有女就唔好咁笨柒仲同佢傾啦
明知自己又易沉
你自己諗下啦 同得你傾都可以同其他女傾
呢啲垃圾如果真係飛自己女友同你一齊，你真心仲想要？

叫你早啲瞓唔係關心你 係佢自己眼瞓想瞓咋

話比佢條女聽

咁撚樣嘅狗公你都仲要痴埋去，等睇你俾人呃

聞到你有啲雞味，盡情去吧

佢女朋友好慘

Gay

搵定個後備都好正常啫

whatsapp 唔代表乜，可能係暖男呢，
不過你鐘個頭埋去一定冇著數

同佢條女講你中意左佢男朋友

我都試過
對方仲要唔係暖男 會鬧我對我發脾氣
次次同佢講玩完唔想再咁落去
隔幾日佢揾翻我 我又心軟
俾身邊啲friend屌到上天花板都係繼續沈
等咗佢幾年等到佢單身終於一齊咗

最後佢都係唔要我

佢賤但係我都好犯賤 樓主快啲醒下

樓主 回頭是岸

佢比條契弟碌鳩屌完咪醒囉

我都有同樣嘅煩惱 不過我係巴 條女有男朋友都不斷Firlt我

慘

基

幾好阿

可能同本身條女拍到悶悶地，咪出黎尋下開心，同其他女玩下曖味，過下癮 但你咁輕易俾佢釣到，你就輸了 佢絕對唔會同你認真。

比你呃蝦條重想點 有得食唔食罪大惡極 懂？

sor 呃蝦條(誤) 呃腸食